Youtube版權聲明有咩準則

由零開始用左好多個鐘整左段反送中同傘運既片放上youtube，但係一日就因為唱片公司版權聲明比youtube封左

其實youtube都有其他用同一隻歌既片做緊同一樣野，咁個準則其實係點？

我真係由完全唔識慢慢自己摸索，比錢買剪片software去整，如果各位有up開片上youtube可唔可以教下我

換另一首歌？

成條片都係圍繞住kay隻家明去做，我岩岩又upload多次睇下聽日係咪又即刻被youtube收皮

多謝你幫忙比意見